MMU CPE Year 1 Notes

小弟想儲錢比學費，現放MMU CPE year 1 自制考試notes
大約講講成績先，我year 1 平均分75以上，Public EU Tort Contract 全部7字頭

有興趣既麻煩TG，我可以比sample你睇睇先決定買唔買